南韓1天增161確診 新冠肺炎累計763例、已7死

南韓中央防疫對策本部24日通報，截至當天上午9時，南韓較前一天下午4時新增161例新冠肺炎確診病例，累計確診病例達763例，出現7例死亡病例。

另據韓媒報導， 一名16個月的女嬰被確診感染，這是目前南韓年齡最小的新冠肺炎確診病例。

南韓Kospi指數早盤大跌2.4%，新冠肺炎在南韓有爆發之虞。美國費城半導體指數上周五重挫，也讓科技股為主韓股陷於賣壓。韓元重貶0.7%至8月以來最低。

南韓已將傳染病警報級別提高到了最高等級。南韓財政部表示，疫情意外爆發將使經濟復甦之勢受限。韓聯社報導，南韓政府將考慮一切可能選項，包括追加預算。

韓國垃圾國家，同支那差唔多

樓主on9仔

yes 樓主on9仔